{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017889",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 정선통나무펜션"
    },
    "text": "こんにちは。当旌善丸木ペンションは江原道旌善二十コルに位置する星装飾丸太住宅です。 当ペンションは旌善邑内とは10分の距離にあるので移動が便利で、森の中で自然を感じることができる場所です。 また、朝陽江とも3~4分距離で釣りと水遊びを楽しめます。 旌善5日市場まで10分の距離にあり、市場を見るのに便利です。 レールバイクは25分、旌善カジノは35分、華岩洞窟は25分、アウラジは20分の距離に位置しています。 これらすべての場所は、当ペンションからの移動に便利です。 また、当ペンションではリラックスできるように最善を尽くしています。 夜10時以降に入室される場合、予めご連絡ください。バーベキューの利用は午後4時から午後10時まで可能で、予約が必要です。 お子様連れの際は安全にご注意ください。 無料インターネットと駐車可能なスペースも提供されています。 私たちの丸太ペンションでゆったりとした時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "旌善丸木ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "旌善丸木ペンションは江原道旌善二十コルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "旌善邑内までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "旌善邑内までの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "朝陽江までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "朝陽江までの距離は3~4分です。"
        },
        {
            "question": "旌善5日市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "旌善5日市場までの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "レールバイクまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "レールバイクまでの距離は25分です。"
        },
        {
            "question": "旌善カジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "旌善カジノまでの距離は35分です。"
        },
        {
            "question": "華岩洞窟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "華岩洞窟までの距離は25分です。"
        },
        {
            "question": "アウラジまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アウラジまでの距離は20分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューは何時から利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは午後4時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降に入室する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、夜10時以降に入室する場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料のインターネットと駐車可能なスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "お子様連れでの利用の際は何か注意が必要ですか？",
            "answer": "お子様連れの際は安全にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 404
    }
}